有無手足係冷門國家讀過書

Vietnam 菲律賓 非洲有無

香港好多人菲律賓讀大學架啵...

想知有冇人係俄羅斯讀

其中一個夢想黎, 不過屋企人強力阻止
要自己有收入先可以有say

讀咩學校？ 你個計劃周唔周詳？

讀緊咩學校？ 點解？

雖然大路都係去美國讀 之後先自便

讀過一年
俄妹巧正

意大利